還含著撚裝開心 吹蕭的你可憐還可吻

目睹他遠去 唔比錢 心中怒忿

好好笑 多謝樓主

醒啦